[0.0]
<no-speech>
[0.055]
cháu cháu lỡ cái này tý xíu rồi cháu qua liền dì <no-speech> <sta> rồi được rồi đó <laugh> <no-speech> ờ
[9.935]
<sta> để hồi nó đi rồi nói cái đó nói sau <no-speech> mày <hes> bữa giờ mày có liên lạc với con Luyện đồ không
[15.165]
<no-speech>
[16.615]
<no-speech>
[18.895]
<no-speech>
[19.835]
không gọi cho nó luôn ừ <int> không biết bầu bì nó ra sao rồi
[22.735]
<no-speech>
[23.945]
<sta> <no-speech> hỷ
[26.855]
<no-speech>
[28.405]
không <no-speech> tại nó lên mạng nó nhắn nhắn tin không <int> cho tao không à <no-speech> nó nhắn tin <hes> Yahoo <sta> nó nhắn <no-speech> nó nhắn cũng lâu rồi nó nhắn bên Yahoo á <no-speech> nó nhắn bên bên Yahoo á
[39.255]
<no-speech> rồi xong cái tao trả lời nó mà sao thấy im re tại vì ảnh ảnh cũng nói khi nào bữa nhắn chi rứa <no-speech> kêu khi nào lên thì nhắn lại cho nó cái tao cũng nhắn lại rồi mà không biết ảnh đọc chưa
[49.105]
<no-speech>
[50.695]
<hes> ảnh nói là buồn <hes> <sta> gì ta <no-speech> hồi đi <no-speech> đi làm do nó đang làm chỗ đó được thấy không <no-speech> cái giờ
[61.245]
<no-speech>
[62.085]
<no-speech>
[62.495]
<no-speech>
[63.475]
mà ý là chỗ đó phù hợp nữa làm được <no-speech> mà xong giờ lại bị vậy á lên là nghỉ nên ảnh tiếc <no-speech> lên tiếc qua trời luôn mà giờ không biết sao hết trơn <no-speech> phải chịu <laugh>
[75.085]
<no-speech>
[77.035]
<sta> <no-speech> tao hả <no-speech> tao đau thì cũng bình thường thôi
[79.535]
<no-speech>
[80.605]
<no-speech> <sta> đâu có gì đâu mà mày đó mày có tin vui chưa
[83.605]
<no-speech>
[84.825]
<sta> <no-speech> sao vậy có <hes> kế hoạch không
[88.665]
<no-speech>
[90.795]
chưa muốn hả <no-speech> hay là muốn rồi mà chưa có chưa được <no-speech> <sta> đang trông hả <no-speech> đang trông hả
[101.145]
<no-speech>
[102.095]
<no-speech> <sta> <cough> bữa xuống An Đức ở đâu vui không
[105.335]
<no-speech>
[107.195]
<no-speech> <sta> tự nhiên ngồi sau tao nói chuyện bữa đó đang nói chuyện mà mày làm phán mày hết tiền ra vậy <no-speech>
[113.945]
<no-speech>
[116.355]
ừ <no-speech> <int>
[117.945]
<no-speech>
[118.955]
<no-speech>
[121.755]
<no-speech>
[123.635]
nghe rầm rầm rầm rầm thấy <no-speech> <sta> thằng thằng Tư mày thấy con bé nó mô Phật <no-speech> nó dễ nghe <no-speech> nó dễ nghe <no-speech> mà nó <no-speech> nó
[134.425]
nó nịnh nó nịnh thôi <sta> thôi thôi <no-speech> thôi nó nịnh núi luôn á <no-speech> mà nó dễ lắm hả tao về coi như là hả nó chơi ngoài kia bỏ mình đó ngồi nó chơi nó cũng chơi hoài <no-speech> con mình <no-speech> có đứa con
[145.535]
<sta> sướng ghê đúng không đúng là bà số bả sướng hỷ <no-speech> thím tao <no-speech> bả sướng thiệt chứ <no-speech> ăn ăn cũng được nha <no-speech> chơi một mình cũng chơi hoài vậy đó <no-speech> ai làm gì ai làm
[156.795]
<no-speech>
[159.885]
vậy hả <no-speech> có nói chuyện gì không
[162.075]
<no-speech>
[165.015]
vậy hả
[165.635]
<no-speech>
[167.385]
vợ ổng <hes> có bầu rồi phải không
[168.865]
<no-speech>
[169.825]
<no-speech>
[170.955]
<no-speech>
[171.895]
tao thấy ổng có thấy bụng bầu không <no-speech> <int>
[173.985]
<no-speech>
[175.055]
không hả <int>
[175.965]
<no-speech>
[178.205]
<no-speech> kỳ đó ai nói tao ta hình như con Luyện á <no-speech> <sta> ý là nó cũng đoán thôi <no-speech> nó nói tao hồi cũng hồi hồi hồi <no-speech> trong năm hay là đầu năm nay tao cũng quên rồi <no-speech> nhưng mà
[190.195]
<sta> <no-speech> nhưng mà ý là nó con Luyện nó cũng đoán nó cũng đoán đoán là ổng có rồi <no-speech> hình như nó thấy nó thấy ổng chở vậy đó <no-speech> nhưng mà có <no-speech> có một kỳ <no-speech> kỳ hồi trước
[201.775]
thấy cái hồi trước thấy tao cũng có nói chuyện với ổng <sta> cái cũng hỏi cái rồi tao cũng hỏi thăm chứ có tin vui chưa <no-speech> cái ổng nói làm gì mà nhanh dữ vậy em <no-speech> cái nói nhanh gì đâu nhanh thì
[213.425]
<sta> thấy cưới cũng lâu rồi mà có gì đâu nhanh mà ý nói ổng cũng né né thôi ổng thôi tao cũng không nói tới mấy chuyện đó <no-speech> ờ ờ ổng nói chuyện mà có vẻ né lắm <no-speech> <cough> ví dụ như mình nói chuyện <no-speech> những cái chuyện khác thì rất
[225.165]
là vui vẻ mà nói rồi nói chung là rất là nhiệt tình <no-speech> nhưng mà hễ chỉ cần hỏi <sta> tới chuyện riêng của ổng là <no-speech> ổng né liền <no-speech> ổng tránh chứ không <cough> <no-speech> ừ <no-speech>
[236.975]
<sta> <no-speech> B_N B_I_V gì đó không <no-speech> B_I_D_V chứ <no-speech>
[242.415]
<no-speech>
[243.805]
B_I_D_V <no-speech> <sta> ngân hàng nông nghiệp phát triển nông thôn á <no-speech> phải không
[247.805]
<no-speech>
[250.915]
đang coi phim gì vậy <int>
[252.425]
<no-speech>
[254.105]
từ từ nói chuyện hết mười phút đi rồi nói <no-speech> rồi đi ăn làm gì đó làm
[257.415]
<no-speech>
[259.184875]
<no-speech> à <hes> <int>
[260.665]
<no-speech>
[261.605]
sao thấy <hes> thấy <hes> đẹp không <sta> <no-speech> đẹp đẹp đôi không <no-speech> <laugh>
[267.755]
<no-speech>
[268.805]
<no-speech> ờ
[269.555]
<no-speech>
[271.505]
<sta> <no-speech> vậy hả <no-speech>
[274.535]
<no-speech>
[275.925]
<no-speech>
[276.545]
<no-speech>
[277.715]
<no-speech> thôi
[278.175]
<no-speech>
[279.435]
<no-speech>
[279.895]
<no-speech>
[281.205]
<no-speech>
[282.325]
<no-speech>
[284.465]
<no-speech> ừ
[285.085]
<no-speech>
[287.585]
ừ <int>
[288.365]
<no-speech>
[290.675]
<no-speech> hãy
[291.245]
<no-speech>
[293.695]
<sta> <no-speech> mụn á hả
[295.025]
<no-speech>
[296.295]
vậy á hả
[297.035]
<no-speech>
[299.895]
<sta> <no-speech> <laugh> mà sao kỳ vậy ta <no-speech> đáng lẽ ra thì cặp phải <hes> nói chuyện đồ hỏi thăm ý là đáng lẽ mày với ổng phải không <no-speech> chứ sao ngộ ha <no-speech> ổng
[311.255]
không né rồi mày cũng để luôn
[312.745]
<no-speech>
[314.175]
hả
[314.725]
<no-speech>
[315.765]
có gì đâu <no-speech> đâu có liên <no-speech> đâu có gì đâu như giờ giống như tao thì khác còn mày đâu có đeo cái gì đâu sao tự nhiên <no-speech> <laugh> đúng là nói có tật giật mình á <cough>
[325.085]
<no-speech>
[326.125]
<no-speech>
[327.155]
<no-speech>
[328.215]
kệ miễn người ta giàu được rồi mày ơi <no-speech> ta không đẹp mà ta giàu được rồi <laugh>
[332.605]
<no-speech>
[333.975]
<no-speech>
[334.535]
<no-speech>
[335.785]
ờ Luyện mà cũng đón nha hồi bữa cũng có tao gặp á gặp mà lúc mà ở ngoài thị đó <no-speech> thấy đi đường mà đường <no-speech> Phan Đinh Phùng tức là giống như cái đường cái đường về nhà ổng là đường về kênh ga đúng không
[347.045]
<no-speech> còn mà cái đường ổng đi làm về nó là nó thấy chở đi về hướng khác nó chắc là <hes> mua có nhà riêng hay gì đó thấy <hes> chở đi cái con Luyện nó cũng thấy nhưng mà <no-speech> trưa hay gì đó
[358.885]
nên ổng cũng không thấy nó <no-speech> mà nó cũng giống mẹ lâu lâu cái gặp cái cũng điện kiểu thấy nghe <laugh> <no-speech> hồi hồi hồi năm ngoái á <no-speech> chứ năm nay thì <ring> tết giờ thì ít có gọi
[370.505]
<ring> <no-speech> <laugh> kệ cũng vui <laugh> mắc cười <laugh> <no-speech>
[378.715]
<no-speech>
[381.725]
từ từ sang đây rồi hãy nói được <no-speech> <laugh> không sao đâu <no-speech> ờ <laugh> <no-speech> có gì có gì đi làm có gì không vẫn làm chỗ cũ luôn hả
[392.815]
<no-speech>
[396.175]
lương đồ được không lên tới bao nhiêu <no-speech> <int>
[399.745]
<no-speech>
[402.155]
bèo mà sao mày làm hoài
[403.575]
<no-speech>
[406.945]
ừ <int> <no-speech> thằng Tuấn làm được không
[408.235]
<no-speech>
[414.735]
bốn năm triệu hả
[415.835]
<no-speech>
[418.515]
mày được cỡ đó không
[419.625]
<no-speech>
[420.925]
<cough> <no-speech> vậy hả <no-speech> <int> ừ nó cũng đi làm sáng đi chiều về hả <no-speech> vậy hả
[428.165]
<no-speech>
[429.175]
ờ đúng rồi bữa bữa hôm qua <no-speech> hôm qua hôm kia bữa tao đang đi học á cái thằng quỷ Thăng á <no-speech> nó lấy số điện thoại nào số điện thoại chắc khuyến mãi gì hắn gọi cho tao <no-speech> mà ảnh <int> <no-speech> đang đang trên lớp <no-speech> xong cái
[440.885]
tao gọi mà lúc đầu không có nói ai đâu nói anh <no-speech> phải Lệ không xong nói anh em đàng hoàng tao nói không chịu nói tắt máy <laugh> không nghe <no-speech> <laugh> cái hồi nữa ảnh gọi nữa <no-speech> cái ảnh nói
[452.215]
làm gì mà nóng dữ à chưa gì hết mà tắt máy nói ai biểu tui hỏi mà không chịu nói làm chi tao ở trên lớp này kia phải không <no-speech> cái nói lâu rồi <hes> hổng có điện thoại nên
[463.245]
điện hỏi thăm bà thử mà bà làm gì <laugh> ghê vậy
[465.875]
<no-speech>
[466.825]
ờ <laugh> tao mắc cười <no-speech> nhưng mà tao nói tao đang học cái cái rồi cứ cũng không có nói chuyện được ảnh nói thôi để bữa nào ảnh điện <no-speech> điện lại sau <no-speech> tao nói nó rồi có vợ chưa
[477.395]
<no-speech>
[481.165]
vậy hả à vậy hả <no-speech> nhưng mà <hes> có gặp không <no-speech> có vô Tư Nghĩa đồ nữa không
[486.235]
<no-speech>
[488.385]
vậy hả
[489.075]
<no-speech>
[491.355]
với lại giờ mày cũng có chồng có đồ rồi đó gọi cho mày <no-speech> chắc tao chưa có chồng <laugh> mới gọi cho tao thôi <laugh> <int> <no-speech> chứ sao <laugh>
[501.345]
<no-speech>
[505.595]
ờ <sta> ở gần đó mà nó không không ấy cho mày <no-speech> mà ở đây gọi cho tao
[509.415]
<no-speech>
[511.315]
<sta> <no-speech> ừ <laugh> <no-speech> năm rồi năm rồi về cái cũng không có <no-speech> không có gặp <no-speech> không có đi ra chơi ngoài Bình Sơn cái cũng không gặp
[523.044875]
nó <no-speech> <int> hắn biểu Tết nay đi về đi chơi
[528.495]
<no-speech>
[531.975]
ờ điện hỏi thử nó đi rồi rồi Tết thăm <no-speech> <int>
[535.875]
<no-speech>
[536.915]
ba tháng ba <no-speech> hỷ
[538.685]
<no-speech>
[539.855]
sao <no-speech> bữa nào
[540.915]
<no-speech>
[543.645]
làm gì bằng
[544.515]
<no-speech>
[545.535]
<no-speech> <int> có
[547.185]
<no-speech>
[547.985]
<int> <no-speech> hả
[549.575]
<no-speech>
[554.175]
<no-speech> ừ
[554.725]
<no-speech>
[555.955]
<no-speech>
[556.405]
<no-speech>
[557.375]
<no-speech> ừ <no-speech> <int>
[558.875]
<no-speech>
[561.925]
<no-speech>
[563.225]
<no-speech>
[564.855]
<no-speech>
[566.835]
<no-speech>
[567.665]
<no-speech> vậy hả <int>
[568.805]
<no-speech>
[569.725]
<no-speech> <hes> vậy bữa giờ rãnh chưa <int>
[574.015]
<no-speech>
[577.725]
<no-speech>
[578.355]
<no-speech>
[579.295]
<no-speech>
[579.855]
<no-speech>
[580.785]
<no-speech> <sta> <laugh> ba tháng nữa ba tháng nữa tao về quê đó không biết chừng đó mà Luyện mới <hes> mới chắc bụng bư quá chắc nó không đi được chứ hỷ <no-speech> không vô chơi được hỷ
[589.015]
<no-speech>
[593.635]
bữa nay hồi Tết giờ <no-speech> hồi Tết là nó mấy tuần á phải không <no-speech> thì cũng <hes>
[599.965]
<no-speech>
[599.98]
